［不合作運動］未來新方向：雙管齊下

有日有4個人著血衫 我覺得咁仲好多d人著 等班冷感既人返工同人討論

啲廢老係唔會被屌醒！就算知衰都唔會認錯，屌嚟冇意思
佢哋要嘅係討論嘅誘因，同一次和理非嘅行動做下台楷俾佢哋靜靜雞藍轉黃（當然唔係個個都會）

順便宣傳吓今日機場和你飛，啱啱先知
真。突發

pish

推

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!